網傳答問題可獲500元現金券 百佳澄清並無此事

新冠肺炎疫情假消息滿天飛，有市民曾因斷貨消息而到超級市場搶購日用品。而近日再有消息廣泛流傳，稱市民只需登入特定網站答問題，則可免費獲得百佳超級市場的500元現金券。百佳今日(10日)晚上在社交網站上發文澄清，並無相關推廣活動。

近日WhatsApp廣傳一則優惠推廣信息，並聲稱市民只需登入相關訊息中附上的一個網站連結，回答簡單問題後，再將訊息轉發予20個朋友或5個群組，則可獲得500元的百佳現金券。

百佳今晚在社交媒體上發文，特此聲明並沒有此推廣活動，並呼籲顧客提高警覺。又稱如有疑問可致電客戶服務熱線26068658或私信他們。